［有圖］“香港抗爭者致內地同胞書”被政治雜誌“內幕”刊登！！

CLS，六十幾蚊呀，不過本嘢都幾厚

比較過原文，發現雜誌版本有些微剪輯過，
不過大部份內容一樣：

警察濫權 眾叛親離
五大訴求 缺一不可